Virtual Youtubers討論區（442）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

實用Vtuber資訊網站

情報網

多窗睇youtube網

請用不推文回覆

貼J圖/MEME圖時引埋source

同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

有睇開呢個post既人都應該知我唔會拎呢d野黎釣魚

逐字稿

整合版CREDIT 比番 組長

Lm

劍蘿

頭先渋谷ハル訪問祭果隊
chigusa問其他team咩氣氛
ハル仲話其他隊d對話氣氛好好

上面呢條係Hololive既自介歌
包哂本社,EN同ID
新入想認識Hololive member可以聽下

我羊世一

傾到戰術就有計傾，應該

きつい

らんちゃん

混隊得一場

叶果隊25殺

葛葉嗰邊係邊個係咁嗌仲良くしろよ

Astel嗰面都有神田 獅子神又唔係陰キャ
葛葉嗰面らんちゃん明顯就食花生

follow咗又宜家開緊live嘅V超過60%都係玩緊APEX

Kzh 嗰隊最好

玩下玩下都玩咗3個鐘

留名先

らん

睇落個畫面好似正常番
岩岩出道果兩個星期真係不堪入目

可以去番開局前睇佢係度旁述一之瀨同葛葉選手邊個會解除mute先

搞到我今晚冇曬心情去瞓算數希望情怳會有改善

留名等cover執

apex日本好紅，無計

咦新Post仲未有人開齋喎
YAGOO COVER管理層我屌你老母臭閪啊

想情況有改善你長眠都得啦

Noah

ina同劍蘿一齊真係好正

最後烤肉友拉近鏡

留名 順便每post屌一次Cover

cover今次唔比交待兔既真係等執柒

到底係佢辛苦啲定另外2個陰角辛苦啲

佢食花生不知食得幾過癮

我食花生都覺得好好笑

天佑兔仔

Watame個台深夜放毒

係我講得唔清楚兔仔咁專業,兩日都未平復到,希望佢今晚講完之後會好啲

點解你哋可以食花生 共感性羞恥到想死

之前streamer比賽 外國d pro見到日本apex streamer咁多人睇都好驚訝

懷疑個後夜祭完有d隊會繼續係咁吹水

香港獨立先定Cover生性先
香港獨立
Cover生性

我睇到又笑又覺得辛苦

留意到有D死虹狗又陰D陰D出黎抽水

我死先

hunter完先

玩fortnite一定唔會睇

睇到平時咁囂張 見到女仔就天氣卡組嘅葛葉 啲花生就真係好好食

兩個都覺得冇咩可能

早幾曰跟足全程
發現唔知係劍蘿廢定點,d操作真係好奇怪
而且睇落又唔似係PING問題

SHUFFLE好正
打得一場有D可惜

某程度上V幫左日本APEX唔少

我支持分post㗎

らんちゃん閂咪係到笑真係好抵死

睇返應該8成都玩緊apex
就算冇參加今日個apex vtuber大賽都玩緊
follow咁多都冇野睇

你戒粗口先

祭果邊有野講

Lm TMT

屌哩樣最無可能

der到

等緊佢開會員

hal走埋入去葛葉到食花生

射了很多

假㗎嗎

1v1

牙祭話陣間再同皇上玩apex

比佢枝野征服左我個心
從來唔睇男v既我竟然破戒

似ping多d,成日差少少做唔到要做既野

邊個報串佢地嘈交

kzh

Kzh

一ノ瀬拍枱

星川仲同緊兩條仔傾計

好男人黎

Kzh笑死

八儿都好人 幫祭安排下

啱，虹狗唔該嗱嗱聲執包袱

今晚搵時間睇返哂每隊啲尷尬對話先

要排期

kuzuha

點解開左2年都無得入會員...............

笑到仆街

神回

好似係佢自己唔開

唯有射畀佢

痢狗

空媽果D原因?

廢撚到
利申冇睇

笑得應該係好消息啦

白雪去咗葛葉到comment

講咩?

不枉我睇魚拉突都唔睇astel打後夜祭

皇上

賽後檢討
kzh話出左食物deck炒熱氣氛

唔好蝦我啲隊員

點解仲要收集卡組嘅反應

呢邊就好friendly

睇黎可以接埋落星街live大家唔使訓

溝仔緊係friendly

依啲咁嘅組合同場真係可遇不可求

混隊仲好睇過特別rule
好好笑

俾隻鬼 射死左一定好唔憤氣

仲有

真係無人肯訓

呢個星期真係好正
日日收工返屋企睇apex
全場郁可以fd搭fd咁識晒好似以前中學生揾人打fd場咁
好彩呢個比賽開始前入左坑
唔係真係錯過好多野
最開心astel多左人識
rag下次打得更好

對槍輸俾葛葉...

上次同乾一隊又係笑死

射SC啦

佢真係幾正

Apex打得果幾場唔會夠喉

皇上一沉迷就好癲

捉鬼幾多level話？

星川都老師都去咗繼續溝仔

唔係

同教練一齊100殺

幾時到你將狗玩到出神入化

睇到好想玩 但係要訓教了

100港紙果個SC？

咁點解既

uruca應該好想閃人

意粉佬都係度

男木你都有睇

呢幾日down返，玩天梯上到金牌就應該算

我諗佢開我都會入
佢真係好正

佢啲鳩嗌

睇過佢唱足24粒鐘個直播
成日擔心佢身體出事

認真個時又正
9 個陣都好正

唱唔留檔歌回

放飯

咁呀仔佢做咩唔開會然

岩岩正賽完左奏手都有講身體管理之類既野
千祈唔係好似鏡見咁要畢業休養
我仲想睇佢地再復桌

睇來又通宵

btw 皇上個Apex係唔留檔架
睇下好心人backup

睇得出佢地感情真係好好
成日都會講起kira

我都唔知，姐係記得Astel無係Nico活動
所以唔係空媽果個原因

第2個視角

佢地練習賽第一次食雞我都一人俾左25 蚊
真係睇到好激動

空媽仲講過唔想有綠色搞到唔係會員既人唔敢留言

上咗熱門

勇敢

睇左佢咪留喺腦度

我睇到嗌左出聲

唔同人有唔同原因嘅
好似名取咁都冇開會員

佢唔想開真係唯有射多D sc

咁多人玩完先食飯

uruha部電腦做咩壞咗?宜家先問

唔睇出面個天仲以為晏就2點
成班唔洗訓唔洗抖咁打到上哂腦

原來446 拉面屋D肉係WTM黎

無睇開 見個皮好似好串
點知又係一個陰角

睇緊魚拉突喎

咁佢事實係陰角得嚟亦好串

hal中槍

IRQL_NOT_LESS_OR_EQUAL

Astel場場都好高傷

睇完果晚雜談 再今日睇佢果段感想 真係幾感動

Apex之鬼
成日Apex耐久

請多多支持個痴線佬

我玩咗一個禮拜

養GACHI小心好似RUSHIA咁被反咬

Astel頭先係咪特登off走難，呢家又開返

wtm去咗kanata鐵fram

見到有人話まつり話原本唔俾佢玩後夜祭 因為可能會同男人一組 姐係holo真係有個禁令唔俾本社同男人合作

咁我覺得痴線佬無論養唔養都有機會有嘅 係睇下咩形式出現同幾有攻擊性

好有中學雞唔比頭髮過眉既味道...

P4K4EL KAWASE都同佢合作過啦

呢個真係神回

可能係最近先真係整個禁令

First Time?

上個星期先上左律可個邊wo

練習賽嗰陣開始睇

咁可能我搞錯/我見到嘅人聽錯

TMT,魔乃比人燒到pk,會驚好正常

5期生經理人其實好似ok
早期雪媽有個值日生計劃未炎上前叫停左

值日生計劃係咩來的？

巴哈：

祭在裡面說

cover原本不允許他們參加後夜祭 (全holo本社)

因為這是隨機配對 可能會和男v配到
主辦的那個v說服cover才ok
(方法是操控到不會配到男v)
(03:30:10)

岩岩祭有講到
haru幫手混隊將holo混入女仔隊

cover真係冇果樣整果樣既公司黎

頭兩個都極速叫停左
第3個無咩問題

哈弟搞一次呢D活動都死唔少腦細胞

戇撚鳩

比獨角獸燒過野班女V自己都驚

自從佢整左個咩危機處理部門之後好似愈搞愈衰咁

On9

將所有野壓到零風險咪唔會有事

佢地對話根本係平行線黎

起碼star自己一定驚
我都想睇holo班女可以出去同多d人玩

祭就唔驚

係驚其他幾個
尤其係towa 已經燒過一次

等陣先 matsuri最後有講 唔係話唔可以同男v合作 只係驚亂咁分會有風險
雖然我覺得理由都好on9 女嘅就冇風險嘅咩

astel打左成日仲可以一個打哂
癲到

基本上2期前先有幾會同到男V合作
因為fans已經過濾好哂

有睇2434就知 唔講cp嗰啲 有啲節目效果係男女一齊玩先做到出嚟

佢地D標準好撚奇妙 根本捉唔到
當年同舊遊戲部玩孖車冇事
同kawase玩apex冇事 仲要成堆人過去果邊派SC
但一踩到條尾就...

以前皇上耐唔耐都會做下野
而家唔知係咪人多已經顧唔切

練到所有野都係自然反應咪唔會攰

最大個爆點應該係其他人都做得但自己唔做得
其實有可能係經理人有問題，之前兔吐苦水都抱怨過經理人唔俾佢用自己錢搞計劃

3:33:10講完事務所ng之後根住講

有時間表

holo如果有人頂唔順爆seed嘅話一定精彩過當年偶像部/遊戲部

如果冇禁 又分到同男v一隊 跟住比人燒

到時又有人屌 營運做乜唔做野

但係睇holo嘅人絕大部份都唔係想睇嗰啲"男女一齊玩先做到出嚟"嘅效果
嗰班人自然會走咗去睇其他v

而事實係holo更多人睇，更多人俾錢睇

廢片王

又廢片

仲有一個鐘有得聽星街唱英文歌

towa o個單就唔關同男V合作事啦，o個個d人懷疑佢同fd夾排同一場，又突然直播勴中爆男人聲

3:31:26
「別に男性コラボがNGじゃなくて ランダムで誰かと当たるのが ちょっとリスキーなんじゃないかな」

現充

係 但有預防係好事

多謝哈弟幫手說服

【NO ARCHIVE】English songs KARAOKE stream！

towa燒走哂班獨角獸啦下話

btw astel渣電能99301依啲就無汗洛平行是鳩咁好
真係個個人手感唔同

未到o個個level啦，至少holo班女比公司食完水深都仲係好大筆錢，食好住好

留喺度嘅先係真粉

astel 55分鐘已經34 殺

4點鐘 但係英文歌..好想聽下

咁holo都係想避免好似星川個組咁無端端比人問鐘意邊個女優個d case掛

如果唔係NO ARCHIVE, 一早瞓左

佢自己會限都講過啦

已經第2杯咖啡

又係好差姐
睇佢正賽第5場last個fight都控得好好

同渋谷ハル 1on1緊
唔係真係賭12部電腦掛

哈弟輸左

towa班fans真係打風都吹唔走

兩場

2-1 葛葉贏都有
predator咁廢既

有冇ching 知做乜disable 哂comment + live chat

打錯3-0?

諗起之前nga 話免仔manager 扔左佢個B限企劃

頂獵wo

果然最尾啲曱甴奶咗嘢

又殺一隊

astel岩岩打依隊咁傻既

nga班人話係扔左比兔既企劃
重點係，班支那仔講既野無可信性

換玩法即刻輸番

兔d錢比Cover拎曬去買讚咁都講得出

雞埋

13個鐘

食雞

14殺

無啦無啦

希望大家睇少啲來自 NGA、B站嘅「情報」
唔係就會變到好似某輝氏會然咁

兔仔有冇懶人包

咩曱甴？

唔止買like
仲買埋dislike 同俾錢清dislike

2,3樓擺撚哂係到都睇唔到ching不如去驗眼啦?

贏咗波D49000惡到

不過佢畫面上面都有放chatroom

睇到上面講左，唔去睇了

仲未玩完

但點解有曱甴就disable 呢d

葛葉好狗,換角色回血

痴撚線

n支a嗰啲叫妄想症
而經理人ban咗兔唔俾佢用自己錢搞企畫係兔講嘅(未必關今次情緒問題事)

disable 埋comment應該第1次

竟然有人剪
真係好正

睇到想喊

強烈懷疑心心唔想d人comment劇透
等d人睇archive中伏多次

睇得心心台就預咗有呢啲痴線嘅

屌，玩小強我想report

大男人直播喊真係
仲攞命過女仔喊

八奇思考

講講下笑跟住因為真係好唔甘心忍唔住喊出黎真係好感人

不過aran講得好岩
自己進步既時候其實人地都進步緊
佢話佢都想進步得快啲多啲追近啲大家
但好似仲係差好遠咁真係聽得出佢好頹

講真
依一個月有邊個唔會日練夜練
所以要追到佢地就要比佢地付出更多時間同努力

成件事好撚青春好正

講呢啲又要推一推神曲

2nd fes

今日太刺激唔記得左呢首今日出
幾好聽

係幾有feel嘅，盃賽就係有依啲畫面睇

張圖真係勁靚
係會限度有po link

話說隻狗話唔係耐久都玩左5個鐘
即管睇下到最後玩左幾耐

成7000幾人等緊

應該有唔少maroon5
之前好似有提過linkin park

歐洲prime time

同晏晝玩車差唔多

狗話冇set目標都唔算耐久

唔甘心就係人類進步既動力

以前睇開esports比賽都係專業
而家睇一路睇一路知道唔同選手既故事
大家有唔同lvl但係都會落力不停練習
睇住佢地慢慢進步
開頭睇FBK真係中哂風
跟住睇住佢朝朝七點都會開台練仲要練好耐
Rag呢隊又係冇左kira但係冇放棄過冇諗住換左意粉佬就預左輸咁諗
真係唔同風味但好正
呢個幾星期真係睇得好開心

阿喪

聽星街唱英文歌好似聽一姐唱日文歌咁

牙祭800k

I am using translator

把聲唔同左咁

羊仲未開始讀sc

backstreet boy

總算捱到4點 聽一首就瞓 一陣7點起身返工

simp力十足

係未換左姊街唱架

一堆人入會

聽慣左會長唱英文歌 聽星街唱硬係覺得差咁啲野咁
不過都好正

呢個時間都萬一人

+1

飲左兩杯咖啡先頂到
胃開始痛

歐洲食完飯

英文歌 仲要撞正外國時間

瞓啦，捱夜傷身呀

食啲野啦

咬字?

跟住連續3首maroon5

上堂播英文歌

根本就係應該用呢啲方法教語文

可能係

唔知點解 我覺得星街唱英文歌吸引力大好多

成堆人入會 好勁

sugar

因為唔開sc

啲咬字仲清過haachama

sub都多咗1k

唱完應該最少入50個會員 應該會仲多

仲有唔少係LV2 LV3

無可否認，日式賣萌可愛系歌真係唔太適合佢

依啲應該係平時聽開聽到識唱 唔係冇理由啲咬字同平時講英文差咁遠

真
係人都知依個比賽唔top
但唔係唔頂級既比賽就無觀賞性同不值一提

唔應該抹殺60個人同埋幕後協辦既努力
就算佢地水平唔高都好都係好盡力去比賽
係應該respect

皇上都要加入練G7既一群了

また会おう

15K

咬字好好多 同d歌都好岩佢把聲

開完依個歌回有機會多2k sub

sugar係因為母街日日播
播到洗左佢腦先識

笑咗
得返兩首

唱多2首就完？

好啦 聽咗3首 要瞓了 希望遲d會搵到有人backup咗

實力同觀賞性係冇causality 如果係嘅話好多野都唔洗睇

Maroon公廁歌

得返兩首咁就聽埋先瞓！

moves like yagoo

呢幾首係咪星街老母成日播所以星街聽到熟

D歌詞最後果幾句好正
希望轉生啦

ありがとう
またあおうね！

最後係let it go

屌 LET IT GO~~

Let it go

Let It Go

每次聽let it go都諗返起依首

迪士尼好小氣架

仲以為會唱成首rip

完 瞓得

瞓得

都話咗無準備

總於訓得

等陣朝活

話No archive但重睇到

仲未del

我覺得星街唔記得左del

兩老咁夜唔瞓聽個女唱歌

見佢講留唔到檔但條片重係度果下

轉個頭唔小心瞓咗

無左了

haachama又輸了

好彩手快dl左

真心驚佢訓左，一起見自己食版權

可能等佢老豆老母睇埋先del

可能老豆老母起身晨運果時睇

不過佢自己嘅直播
應該可以同YT攞返條片

咁私人左姐，佢自己私下應該可以睇

private唔係del 老豆老母想聽問阿女借個ac嚟聽 或者直接叫本人唱咪得囉

奇奇怪怪,平時1hr d片都dl唔切
家下半粒鐘既好易就得左

羊訓了

Astel差9kill

點有得比
心心係靠佢識既英文黎唱
星街靠mimic個歌手

haachama並沒有輸

羊竟然瞓
係唔係讓狗

準備好D材料已經6點
所以下次先讀SC

狗同astel都收埋了

呢個時間葛葉仲有2萬人睇緊 痴撚線
同埋幾時先完 想訓

屌你老未仲玩大亂鬥

今晚天使要幫阿水建設做嘢
食兩家茶禮

屌呀星街咁夜先唱點跟

垃圾COVER

星街半夜開歌回

今日en有2場取消

鯊鯊 2M谷得太勁

想要新衫新髮型
公司立場兔仔個定位好難轉
結果被ban見到初號機有就谷埋谷埋讀SC爆出黎
今次我仲唔係通靈王

我都覺得係

係咪覺得佢係通靈王

比你發現左

弱者

唔洗返工咩

冇衝突

全職睇V師

被男朋友飛咗嘅可信性都高過你

邊兩場

男朋友：我有新女，分手啦
兔仔：

周圍睇人傳心9up
一大堆是真是假既消息
搞到我覺得成件事睇人傳心就夠好笑

只要有心個個都係通靈王

責任全在cover方

ina死上網(?)同埋鯊魚未病好

真係咁多人無訓

可能想讓死神耐久

就黎五十萬

星街終於都出現在廢片中

佢琴日直播完都495

2022年一月
有人回顧2021年V圈大小事
第一句就係"一月尾,兔田係一次直播時突然喊出嚟,當時無人知道呢一喊,係Holo一連串炸箱既開始"

公主巴同唐巴都可以復活啦

雲拿死先定cover死先

咪拎出嚟比啦撚樣雲拿場埸岀撚哂奶力踢 係冇運啫

睇返cover以往啲戰績
都幾肯定佢處理唔好今次單野

想睇cover會唔會講野

如果兔之後都熄sc,算唔算同cover宣戰
等睇多啲人支持兔,一齊熄sc
睇下cover仲可以扮傻扮幾耐

七王之一 人氣之王 Cover 會唔會得失佢而大炎上呢

依家都唔知買唔買pekora生日goods好
想支持pekora但係cover今次真係on撚9

買支酒算

之前睇會長reddit review果堆話YAGOO好女人meme
依家睇番真係得啖笑

葛葉到12個鐘強制完
btw fbk又話唔留底

次次見到呢啲meme會長個語氣都好正

點解華生咁多西班牙SC

你老細/Professor都唔會乜都唔講就咁彈返個project俾你啦 痴撚線

我覺得點都唔會咩都唔講就彈掛
不過cover就難講啲

姐係兔自己會限話喊係cover唔比佢做某d活動
但比露佢做？

利申：追左po都睇唔太明

講笑 如果Vtuber界同足球一樣啲成員有得俾錢轉會嘅話
cover仆硬街

上半段啱 但唔關露西亞事

開天價咪得囉邊有公司買得起世四

後面係d人傳心？

Sony

應該唔關俄羅斯事

我真係覺得船長遲早鬧cover
上次Kanata又係cover啲器材出事，嗰陣佢仲會好婉轉咁抱怨
今次pekora直接俾cover咁玩法
真係遲早直接拍台屌cover

巴哈篇野無露
係早腸聽到定點

咁到最後咪更加變sony獨大

[member係有人可以做佢俾人ban果D idea, 但為講係邊個[/member]

Cover好多v前世都係v
有邊個紅得起先老老實實
講到cover一無是處咁

應該係會限個時聽到 講活動 然後傳心

得啦Cover 廚

你個箱吸引到人同管理層廢係另一回事黎

過年無叫可可同可巧

咁話晒收左咁多錢
啲支援同細箱差唔多又唔打算upgrade
兔又係holo爆紅嘅功臣都俾人係咁ban
真係佛都有火啦

臨播先全部人再問

又唔見彩虹咁多嘢都係間唔中一燒

Cover就痴線到一個月一單咁滯

咁Rushia喊唔知有無關聯呢

冇啦唔關事

呢啲都係V嘅個人實力強演變到成個箱嘅人氣都高
cover management垃圾係另一回事
呢個係cover揀V揀得好
雖然話識得用人都好重要
但你唔係搵到人才之後就冇再俾咩resource同support佢

入坑幾個月，本身都知間野嘅營運係好垃圾
但兔仔呢單真係完全同人講佢可以比想像中更加垃圾

Sor for 1999

冇講過露啊, 又通靈

燒彩虹嘅時候仲未有咁多人入坑啫

咪話琴日傳心

好難做就可以唔做
搞到我都想去應徵cover員工了

收手啦 呢啲閪公司估你試用期未過都走左

Rushia係養gachi招惹到既問題，遲早會發生

宜家有冇乜野合理既傳心
最近除咗呀露多咗個新髮型同5期3D之外好似冇大搞作
對上一次3D Live係呀心?
仲有乜野漏咗
最後
屌你老母Cover

Haachama仲未恢復正常

一路有請緊人

死神今日上唔上到一百

傳心合理都冇用架
個結果錯你講咩都冇用

牙死準備ready 了

諗下算，牙船仲要出電腦，係都出完先屌
點會宜家屌

就算真係比得起錢，cover又肯賣，都要兔仔自己肯先得。
以兔仔性格，佢一定唔會想同三期生、其他期生分開

你不如估佢幾多點上到好過啦

呢度有人推cover 㗎咪咁啦

應該係露換左一次皮一次髮
世四乜都無所以唔開心

989
12點到掛
係唔知佢有咩做

世四兔諗既企劃你班友係咁BAN,你係握殺緊兔仔本身
兔仔日日有同野兔交流,要做咩唔清楚過你cover?

支持三四期拉隊走人

990了

等黃上幫拖

衰過幾次唔敢risk係好事但係試都唔試就ban真係on9
cover咁搞落去個個V都得罪曬船長真係要幫手做埋心裡輔導

差10萬10點都未到就完

1萬

Astel 真係好有心

講緊其他人可以做
姐係唔係咩risk

琴日睇到哭撚咗

睇多左個0

Lamy幫死神宣傳一百萬耐久

呢個傳心我覺得最唔合理
新髮型新Look呢D一早排好期
唔係話整就有
兔自己最清楚
同埋唔係Idea黎
雖然唔係小事不過應該唔會喊成咁

0分重作

其實我真係唔明點解有啲人會真心覺得自己係同佢哋拍緊拖 痴線
講笑接受到但係認真就真係有啲怪怪地

老母值得更多sub

咁其實第一頁個cm del左第二句咪可以廢事再有盲毛（我）再傳心囉

"同3d有關"已經係通靈結果

好女仔

冇exactly講咩最好唔好傳心啦

之後收台

睇番琴日個3d 真係好正

大陸都屌過呢啲男友粉
但其實佢地都係ex心態屌緊班V

CLS到今晚8點半.....

今朝先睇留精華
Nene值得更多sub

日本大把家裡蹲迷二次元迷到當係真實

聽過夢女未
依啲人不嬲都有係少到你平時見唔到
不過有YouTube 做平台再加阿露咁養gachi
實吸到好多依類型嘅粉
問題係點樣處理依班人
話晒好多都係最核心嗰班fans

見到對腳同側乳就想打丁

991，唔知10點前得唔得

Po霸

果下夾腳磨真係好cls

已經991k
Deadbeats準備好哂分身慢慢sub了

日本人民族性好難攪... 就算兔真係走到, 班日本箱推甚至野兔未必真係咁支持, 呢樣野兔又唔想發生

阿星唱frozen

想比佢夾

集資開間公司俾牙兔做CEO再收購cover股份
利申鳩噏

而家做起左唔平架

真・兔田財閥

如果我係富二代就好

多數係現實失敗然後投奔二次元，日本真係好多呢個類別既人

死神玩夢日記?

992k

聽講隻3D版本好垃圾

又要睇細路女跳樓

已經有前人啦

夢日記淨係玩過一次
唔知係唔係一早做好哂準備
我唔敢話玩哂但都玩左大半
但玩落覺得無咩野

大小姐真係大小姐
準備出錢買左自己塊皮同阿水塊皮一齊回歸中國懷抱

佢會唔會夠數都玩曬成個耐久先完

holo準備又多個金盾之際，大家係度討論其中一個金盾點走

應該會啦

當時好多YouTuber玩睇到厭晒

鬱驚要唔做準備無戒心比佢爆擊先會鬱

四大恐怖RPG 得魔女之家個劇情係覺得最正

雪媽今朝50萬？

我玩到笑

5首歌邊夠喉 琴晚半睡半醒聽左最後一首

CLS

好似係
入朝活嗰陣已經見到50

兔1.2m了
但

993k

日本冇得隊草
半日點頂

唔係話呃錢走左佬啦咩

成件事未開始就結束左
睇埋前傳小說睇佢之前點仆街法

係

話係種生機都冇咁on9

今日係買miko個galgame嘅最後一日
仲未買想買嘅記得快啲

隊完草玩夢日記
美國應該有人試過?

伏驚

實bad trip

飲返357支紅酒

都係鍾意miko先買架啦
仲有goods
見佢可以達成出演eroge廠整嘅遊戲嘅夢想已經值得

994

Nenechi > Neneji

刑天呢個名好熟
CC?

頭先Lamy話應該會去睇 聽下NENE講乜

cls 講埋一定衝足12個鐘

po霸好似係死神力千黎
準備好紅sc未

係咩

桐生會代紋你地買左幾多個

阿死係咪每5分鐘1k緊

錢就係
人數就半個鐘左右

如果你覺得係伏驚咁你一定唔係35p

1個

其實某程度上日本嘅偶像風氣其實真係好恐怖
又唔俾拍拖又唔俾呢樣又唔俾個樣 痴撚線
但係我覺得分分鐘都係啲公司自己造成嘅
畢竟宅男嘅霍金能力真係不容忽視

我覺得信個d人就真係on9

唔止日本啦
天真嬌咪又係因為閃卡而收晒皮
人哋屌閪關你撚事咩

睇過某套小說？

995了

買多一個攞黎擺都幾好

咁撚快嘅

真係差唔多20分鐘到半個鐘跳多一千

咁又唔同當年天真嬌係又話改圖又話唔可以婚新性行為 比狗仔隊影到個膊頭就喊苦喊忽先比人笑到宜家姐

D goods 其實有冇得幾樣夾埋慳運費？

我返工都成功聽埋先瞓

993係半個鐘前

琴晚成17k人聽歌

可以
所以除左搶直簽我都會夾埋一齊買

出貨時間唔同好難夾

唔同出貨日期都得咩

我弱

公主巴慘d
小學生起碼都仲可以係apex見到 公主早幾日係完全失蹤

代購咪係咁賺囉

呢啲限定goods通常都係預定
會寫5月尾六月尾出貨
到時候咪可以一齊送

下面開放填字大賽

尋晚すいすい唱歌有無backup

今次件事唔知yagoo有冇份搞 我唔會屌佢住
不過cover就屌硬

holo根本係啲V慢慢砌個名出嚟 而唔係holo本身有大用

年~又過年~

順帶一提, geekjack 先得

對號入座先
唔係我

仲有講粗口會打冷震果個去左邊

除左俾個皮咩都冇做
HOLO呢班女去邊都遲早紅架啦

咁等埋nene 星期日有冇先一次過買

每逢過年就會有堆朋友相聚

我都想聽
老人家要訓，冇聽到

狂徒製淫照 網上辱阿嬌

公司管理不善CEO點可能唔關事

chain chronicle?

10:30 AM Korone Ch. 戌神ころね
いいこちゃんやでほんまに…

隻狗睇緊LAMY
唔洗訓?

你用集運倉都得
geekjack有啲佢直接係總額到加運費，會直接送過黎
有啲冇包含運費就要自己一齊送

yep
高登嗰陣有入po之後都冇玩了

唔留底應該係版權問題姐
clip呢段同其他歌回clip無咩分別

死神飲水ASMR

booth 就算一次埋單好似件件都收720

集運倉都要睇佢地出貨時間
buyandshit最多hold係香港倉21日

咁係我啦 7年啦我仲玩緊

條會長尾真係geekjack抵好多
嗰陣我以為有直筆booth一出唔到1分鐘就俾完錢
依家仲要考慮點寄過黎

nene係我大佬
Lamy嘅動作真係好少女

係一次730
全部一齊買或者單買一個都係730

本身我仲諗住隔左咁耐login下睇下有咩玩點知連個AC都冇埋就算數了

鋼冰仲有得賣 買返8粒先

都冇限量
Keep住有得買喎

CC仲未執咩 百萬亞瑟王都執左幾次了

等到2月先再買pekora生日goods
想支持pekora但依家唔撚gur cover

demand supply問題
你可以整一隊講明比拍拖既
睇下有冇人課咁解

梗係旅團篇最好睇

個個都要2 pack 3 pack
普通用4粒應該都幾夠

笑左出聲

好快會gur返 上年十月大家都係咁諗

996K

996了，睇嚟應該好快到

其實我當初入坑望到Yagoo
第一感覺就睇呢條契弟唔順眼

但見你地好似對佢唔反感同班v營造到佢形象幾好咁

3個

依家無夜晚無堂食啲同事成日上我屋企飲酒

不過個眼罩真係好濕鳩

想知啲V自己岀聽整歌
但賣歌嘅錢係咪都會俾cover食返一舊

geekjack未見有

保守估計12點達陣
唔好好似老母嗰陣咁一到就比人unsub

只反貪官不反皇帝

通常係24小時後先上架
今晚返黎睇啦

咁又唔係 如果係同一班人馬一齊嘅話 應該會紅 但係講到holo班女比人分散晒 好多都未必紅得起

我印象中買voicepack cover就冇抽成 全數直入pekora

我就好反感，但鬼佬日日YAGOO the best girl又有咩辦法？
隔離社都唔會日日拎田角嚟搞笑

識唔識營運同佢做人點樣應該冇衝突掛

YAGOO我第一眼覺得好面善
上星期發現點解
雖然未去到成個餅印咁,但我覺得有少少似林祖舜

起碼Yagoo同座長關係應該真係好
同其他V就唔清楚，好多都冇見過幾次Yagoo
Rushia甚至一次都冇見過

現貨果d係500
如果預訂+現貨就收730+500

關係好唔好就唔知
但係營運就真係垃圾

呢個真係唔明鬼佬點解咁玩
次次shitpost都睇得出會長同嘉賓都有d無奈

其實我真係覺得pekora goods唔關事由鋼冰 公仔到戒指頸鏈 咩都出咗冇理由會ban你嘅 最多話成本太高圍唔返條數要偷工減料啫

惠比壽麝香葡萄

除咗voicepack仲有冇

中國人咩

對人好親民但係關公危機處理差又唔識俾backup同資源幫liver

咁樣既話Yagoo人品點好都只係一個average, 甚至係not enough既CEO

我仲未計班最麻煩既股東同董事

然後你d同事問你邊度買 順手推佢入坑

啱呀

佢D goods

除左EN升得超快外
其實5期sub數都唔差

咁要買多幾set啦
反正應該無咁快完

如果啲同事含住粒冰你會點

皮嘅版權喺cover手上
你用皮嘅名義出任何product都要俾錢cover架啦

入得holo已經係頂果堆啦

未執，我係第二部棄左game

cover營運垃圾都唔係第一日
管理又唔得
係最近叫左好左少少會叫下休息
大致方向都仲係垃圾
Cover做過少數嘅好事就係發現紙包唔住火之後直接斬左CN條尾
其他基本上一錯再錯

屌 講埋啲咁既野 即刻想轉做1set自用

成本太高最後係會加價
祭隻公仔就係咁

又邊度嚟嘅通靈資訊

咩係通靈
係咪即係傳心

印象中祭係咁 會長條尾都係咁 原本個插入位記得好似話整做膠

痴線
竟然咁有恆心仲玩緊

又係，最後講到牙血都出先依家呢個價

係同一樣
睇你想做傳心師定通靈王

你係要買多幾set即場推人入坑先係正確做法

pad咁垃圾都仲有人玩緊
利申我係垃圾

佢好人同佢辦事不力冇衝突架

個人見解

照而家資料黎講，兔仔呢單只要holo班management team肯直接同兔仔坐底傾雙方未來發展方針，同每樣事解釋得清清楚楚就解决到，只少可以令兔仔唔好再認為自己未夠好而感到自責

前提係holo班management肯詳細講解

大半年前Reddit通靈返黎
可以search geekjack voice pack percentage 就有幾個post

屌你老尾

我本身都諗住買多set靚嘢招呼朋友

被你咁講都係算啦

多謝巴打提醒

咁照佢講又好似冇計
好似係係間廠覺得冇得賺先要加價？

Pad送咁多石
又肯搵合作算係咁
CC我草左成千無課石都抽唔落去

傾一定肯傾嘅嘢 之前呀水都為份約失蹤咗

有冇諗過其實cover營運喺業界已經係above average

你叫啲朋友戴住個狗罩飲咪得

講真 去到會長/兔田都唔撚珍惜
Cover係咪覺得 我都賺夠 要比其他人賺下

但都要屌架

更何況係連V開屌又冇咩影響......

Above average都一樣要屌

買多幾set推朋友入坑呀

其實差在holo女唔係.Evil女果種質素，唔係一早炸箱

華生一個鐘後會限練唱歌

問題係如何

不過內部消息唔估了，又唔係cover內部有朋友D fd

推入坑洗鬼用冰咩

有冇諗過係人哋差得太緊要而唔係佢做得好
更何況作為一間公司就應該要追求完美

港共政權喺全世界角度嚟睇可能都係above average

冇兔即係喊真係關場live事？

其實mel事件之後
聽到人講yagoo好親民或者cover保護v
我都想笑
之前講會比人屌 今日終於有機會

好彩收都係收做過 起咗底嘅先 你試下6期收隻2P返嚟 睇怕搞風搞兩都似

依家成為雪民我就送一粒冰比你

岩岩先發現阿露新髮型包埋隻雞我粉屍失格

我地係推個v
班傻9係推cover同推yagoo
推嘅嘢都唔同
冇嘢同佢地講

公主今日翻左出黎啦

WTF 死神跌返落994

作為一啲見識過mel 龍心事件嘅老屎忽 見到啲cover孝子一定屌

係咪當我水冇到

應該唔關事掛

推cover就買股份啦屌

佢好似講明一定做到尾，的人應該想控制個數

我自己都買啦 平時都飲開酒

親民就點都真既
歐美都唔係個個老細肯下面同出面攞自己嚟玩
何況日本

不過保護V就真係

錯 應該入去做

人流管制

誰？

船長，阿水，百鬼都冇

改名未

應該得鬼佬先咁撐cover
梅露果陣要自己出手已經覺得間公司好廢

但係cover好似冇人市

嚇撚死人咩

pr狐今次無出手，肯定係睇百萬兔唔順眼好耐
利伸：提供嶄新的傳心方向

小學生都好似冇

我都唔係雪民 但係都會買
靚之餘又實用

上市

阿水 小學雞都唔係度 唔似關事

上次都過左陣先彈出嚟

Cover想要錢同埋免費奴工

鬼佬真係特別多智障

同埋Rushia都冇

又好似係

幾時改名叫Marine或者Rushia

改咩名

咁bloom嘅演出成員有冇變到
我記得當初名單三期係齊人

唔係邊有咁多花名

改名做宝鐘マリン做船長巴算啦

屌你垃圾到

想睇船長出手多

冇變
仲有寫船長，pekora同Rushia

物理出手

改I'm Horny

冇 暫時冇

NENE: 我同Lamy邊個大波D？

姫森るしあ（星詠み一味）

話說我個Youtube睇死神係卡左係988K

仲留姫森

㩒錯icon

我仲未放棄公主的只係無之前咁ｃｌｓ

改左姫森Ching（Fandead）

件事嘅發展會唔會好似Evil.咁

班全肯定man連cover都肯定埋

死神跌番落994k

中間仲夾住隻熊食花生

無一味無座員無星詠み無野うさぎ

希望放左工先1m
我唔想用手機sc

比連燈仔咁燈法
cover應該今年都冇事

直接叫姫森Ching

估唔到係真鬧交好彩最後贏到

Cover今年爆箱啦

會限🥺🥺

座長

唔會

今日もかわいい

すいちゃん英文很かわえええ

...

Cover 屌屎忽。爆左80幾年 全社鳩頭犯有雞姦死罪

唔知35尋晚有無搵兔仔

句野咁電腦大爆炸FEEL既

我照抄

nene live幾好笑

minecraft夏祭果陣已經覺得
桜凛月值得更多respect

社長雜談仲有咩可以爆

一定係經理人之間互相爭權, 而家係兔仔果邊失勢

-- 通靈王

係電腦大爆炸

鯊魚
同埋的人group埋真係可以互推，呢的個人勢真係難的做到

無啦啦俾nene點名,由冇人睇變爆retweet
明明直接睇holo專用攝影師都有

都話cover 本身係廢
但神抽左班UR同SSR 識得自動做哂宣傳行政公關

死神開個skyrim都卡

過左尋晚之後nene就係我大佬

想加推百了

指咩姐，臭dd simp

但nene尋晚多左鹹濕阿叔個個屬性其實好左

想睇水醬阿龍小天使三角戀

仲要的v既直播入面，op，ed，bgm，背景都似係個v自己搞掂，洗唔洗自費就唔知，但真係唔似有support

一直都有
不過對ラミィママonly

lamy 無眼睇了

講得好

你仲dd

哪有dd

我又諗起d奇怪影片

好彩未買bloom 飛 爆之前快d quit

大小姐今日好活躍

回光反照
睇黎cover箱就爆炸

以點好似大部分V都係自己搞

為今日緊張既氣氛帶黎1線溫暖

1月有兩次會限 抵！

人之將死其言也善

有啲似係要借fans整嘅 唔知會唔會俾返錢佢地

大小姐夠粉了，大家唔使加推

又出post

花心社長喎

船長都驚撚左佢

真尾水
做埋今個月成間公司就收皮

NENE: 想要用我腋下裝嘅水?但可能會因為有汗所以有啲咸, 不過人類需要鹽份

仲有ina

緊係有出錢請fans畫，我係你fans就要做義工咩

卍組果然係不仲

同某隻假天使完全唔同

唔好走數就得

想同lamy 交換格甩底水
lamy:不鳥

一定有傾好數既
收唔收錢真係個fans同個V傾既野
有唔少死忠真係要留個名多過錢

ねね話要出 雪花脇水
之後話自己啲 桃の天然水係咸
雪花脇水就甜既 同Lamy講 下次交換

話說隻假天使仲笠緊水？

總有Fan肯義務/平價做既
唔似表妹就得

邊有笠，賺左咁多環遊緊世界

幾時量產

聽到真係笑出聲

nene仲有6日就復活

雪花奶水可以癒傷 可唔可以出左先

邊到夠
人地係企業勢
公司要抽水架

走埋公司數
俾腦細打到入醫院

cls

愈來愈走火走魔

叫班鬼佬黎打攞把刀放係公司條頸到咪得

比人捉落地下室

公司nm必死

勤力鬼🥺

今日咁勤力嘅

瘋了全都瘋了

佢姐
牙紫同百咪又係好地地

宜家鬼佬風向係個畫師本身心甘情願，見佢紅先尾9佢

可能比人飛左

今日好hyper

我諗住有啲fans係有興趣整咗出嚟 個V之後有興趣先借嚟用

上次姐係邊次

可能比人餵飽飽

お嬢突然咁多tweet

你指thumbnail?

龍心

要同鳩層開完會先

係咪要講人個推壞話呀

縮圖應該個V問左OK就用
連錢都唔洗

你講唔少啦

比人飛左有時間開多D台唔好咩

係
我以為講緊op ed果種

冰有

不知不覺由四期推變左三期推

唔好用個水字侮辱我星

初夏 仲要等咁耐

得佢咁用

其實係皇上打完最協之後得閒返+報殺頭之仇
拎兩把槍指住

Virtual Youtubers討論區（443）

水醬怎麼了

睇黎除左死神之外全部EN都搵左同一個人整LAYOUT
連華生都換埋

邊撚到水呀睇過?

終於有新衫係hyper d

被小天使摸過的地方很多水

紅人

姫森語係咁
體諒下

我已經是星詠み一味

華生唱歌

唔準mute

考古學家

利申有補生肉 個時既狗都好可愛

好女仔....
準備1M果陣唱歌所以收收埋埋係度練

尋晚佢有冇隊林左呀狐

我個Twitter trend俾咗依篇新聞我睇

有
大小姐親手射死

二創圖應該連問都唔使問就用得
不過禮貌上點都會問吓嘅
動畫就淨係聽過船長個mv係自費

幾時學用狗散

夠鐘食飯

「言葉が全く通じない」日本のVTuberが、中国でファン24万人。数字と引き換えに求められる切実な“覚悟”

日本評論

個時listener仲係叫「芝麻王」
而家都就咁叫「listener桑」或者「korone-suki」

同埋條STREAM要由1:45:xx左右開始睇
listener桑本身係用來食垃圾的

「非常に魅力的な場所ですし、受け入れてくれる土壌もある。進出してすぐにファンがつく中国は相当優しい商圏と言えるかもしれません。しかし、もし炎上したらどうするかは、一番最初に覚悟を決めておいて欲しいと思います」

同你てぇてぇ左

bilibili啱啱先窮撚死咗件
"去支那揾錢"其實都幾好笑

自唔自費其實無明文規定
公司肯幫你出就唔洗自費
公司唔撚幫你出就要自費
所以我地外人數唔到佢地自費左幾多咖喇
星街仲係innk個時唱首cover所有野自費

我都係叫返星街或者直接打すいちゃん

猩猩呢隊氣氛都幾好架WO

好老實未紅個陣九成野要自費係好多音樂人既悲歌黎
不過紅撚左有哂公司仲要講緊係生態圈裡面既頂端都仲要自己嘔錢

真係好撚cover

搵人放多次個GIF出黎

偶像出咁多tweet隻手無事丫嘛

以樣野好似其他幾個箱幾常見？

篇野有大半篇都係bilibili既廣告文黎

自費出錢搞唔係問題，社長個3DLive自費咗過億日元
問題係有冇backup,你睇吓cover啲垃鳩圾音響設備

咁請得龜婆上黎一定
但最後一段好正
B站錢幾好搵，但要有炎上既覺悟

azki就可以係咁出原創曲
星街就放養
拖半年先有新l2d
連出首cover都要自費
屌你老母黑青蛙

咁忠肯既

死神3個鍾已經差3千

究竟套音響垃圾定tune果個廢

你準備好紅SC未....
由第一日入黎已經知你係死神力千

一樣咁廢

星街早兩日個3d唱K又好似冇咩問題？

Bilibili 應該比左唔少錢寫鱔稿
反正佢都食哂班v d錢

過億日元

"幾好揾"已經係行騙啦
又要實名又要外匯管制又要抽50%又要俾錢翻譯組仲要地位最低又跪又瀨隨傳隨到

個收音都係咁廢

又幾好聽喎

好感動組長竟然唔抽我改名水

Ame把聲真係幾好聽

會信都on9
邊有人會搵競爭對手入黎爭飯食咩

追左下po 連V又反木口

日本仔唔熟國情la

反cover姐

咁星街係innk個時我覺得同試訓一樣

其實好多都對支仔無好感

我估唔係死神講點都做到尾，一早就到左

頭先噤入死神到以為我眼花，但入返channel又無野

邊場3D搞左成億

咁有吉屎咁講野
聽日就比人炎上

正確d講係拖半年都無新l2d

個皮係轉入hololive同日登場

一個4點開始比賽狀態既人
同一個講足成日冇玩過既人單挑
你俾十分鐘哈弟郁一郁番雙手先打應該會好唔同

佢地入場打ranking每次都會入訓練場熱身先

老千局

998了

賺夠啦,想比其他人賺下

都係講笑姐
我諗無人真係單挑輸一兩場就話佢既

快到
死神都有得虐

過百萬吹到過億

2020必睇
唔記得有冇一億咁大，但洗費一定唔少

唔係講過億咩？

連登定律 越反越紅

應該誇張咗sor

其實一直都係聽過億

//在昨晚的 3D 回中，雪花菈米帶來了令人滿意的演唱作為開場和結尾，中間的雜談部分則是能更清楚的看到全身上下的各種細節，不論是精緻的腋下、被過膝襪擠壓的大腿肉、或是其它讓人回歸童年媽媽懷中的部分。//

繼續吹.jpg

當連燈仔讚cover個日 就係cover真正爆箱之時

佢之前咪做左個live介紹，我唸之後有個人勢V想去b站搵佢consult咪再收錢

998